我發現我嘅反應速度都幾快 竟然可以係0.01秒避得開跌落嚟嘅手機

假設瞓喺床嗰陣手掌同塊面之間嘅距離係50cm 即係0.5米
地球重力加速度係a=10ms^-2
S=ut+1/2at^2
0.5=0.5x10xt^2
我嘅反應速度即係 t=0.01s
我可以喺0.01秒之間反應到仲要避到部電話

t= 0.3 wor ching

...........

謎題已經解開
你嘅答案係錯嘅

因為咁樣
所以先有咁多爆mon事件？